聽晚去禮賓府燭光請願好唔好

我發現林鄭出親嚟都會令大家團結, 我好想佢多啲出嚟講野。不如再俾多次機會林鄭, 聽晚去上下阿厘畢道和平請願? 100% 和理非非就夠, 蛋都唔好掟, 志在逼佢開多次記者會

好

買排香上去

全民上香

上香都俾你諗到

隊友吸返既多！

其實有得諗

你哋真係俾人羞辱唔夠

咁多人企係屋企門口燭光
就好似係古裝片衙門門口有堆村民揸住火把咁
一個唔該意外燒埋禮賓府就好笑

但我欣賞，要準備幾多燭光？
記得買定滅火筒一兩支
以示大家對防火意識嘅了解
（有狗噴狗，無狗防火）